致今朝係石門站故意撞人的男人

死廢中 我屌你老母 祝你死全家

直望無人緊係直行

但撞到野dup低頭先見到你個矮毒撚

想同你say sorry已經見你好驚口upup走左去

Sorry

你好廢